冇3311K買 得3301 得唔得?

3200系列

得唔得

買5到囉

另外加